黑警愈瘋狂 代表政府愈急（二）

黑警愈瘋狂 代表政府愈急（一）

種種線索跡象已經顯示我講既中左七成

1031到1103，黑警有幾瘋狂大家見，已經去到殘殺階段
加上今日流出甴種做戲都要見林鄭影張相
表面上支持，實際上一壇野要搞咁耐，比你會唔會仲笑得出？

太子站出口無啦啦解封，係想營造事件已完既錯覺

係多方攻勢下，驚死既驚死，灰心既灰心，勝利球迷既開始揀邊企
信念唔夠既就借係運動中退出。

但細心諗下其實除左以上港共刻意營造出黎既「震懾效果」外
示威根本從未減退，經濟攬炒亦初見成效
由大節日無生意，到商場做唔到生意，無一樣唔係影響緊經濟
一個城市經濟衰退，係比示威更令政權頭痛
佢可以用警棍打示威，但唔可以用槍迫投資者黎投資

我相信支共下一步係會重新開放自由行，
令街上大陸人多返，製造另一個市面回復正常既假象，以挽回商家信心

但係只要香港人繼續堅持，假象只會流於假象，
我地係唔會比港共林鄭得逞，其實而家形勢大好既先係我地

光復香港 時代革命 經濟攬炒 同歸於盡

甴近平

開放自由行無用，因為往後所有遊行變晒油尖旺，仲易將抗爭意識傳返去中國

前段大部分同意，經濟攬炒一定係必須的大方向

就嚟區選，錯覺俾藍廢老睇

比咩人睇都好
但係事情無根本性扭轉時
突然咁多咁大動作，明顯就係有計謀
而目的係咩，就係我上一篇講既關鍵之處 - 經濟

尖沙咀係春袋，無容置而
不過觀乎上幾次，海港城係平行時空
依點政府都知，所以先會放心叫人黎
如果我地策略仍然係一成不變，其實對面已經有曬部署攻略書

其實搵幾個black bloc 手足跑入去已經嚇死班支那人

翻shift,射波齊參與

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

咁又唔好推手足去死...人多先係關鍵

甴近平你話係唔係呀，小學生治國，其實唔難睇得通

急你老母咩

今日習總高度評價支持林鄭

10.01又高調叫光頭警長去北京

係北京直接endorse黑警任意鎮壓

港共文官體系, 包括乜柒調查投訴機制, 唔會有用

所以唔可以俾作停

擺到明做緊SHOW，你唔係睇唔出呀?
搞到一鍋屎咁仲高度評價，唔通係房屌撚到佢個閪反皮又話你知咩

推

你繼續幻想, fine